# foreach
В примере рассмотрены внутренние (неявные) итерирования при помощи разных функций стандартной библиотеки std, в том числе и for_each(). 

# Запуск проекта
Для запуска проекта необходимо установить `make`, `g++ >= 8.0`, `cmake`, `build-essential`, `checkinstall`.

`Ubuntu`: `sudo apt install make g++ cmake build-essential checkinstall` 

# Компиляция:
В каталоге проекта выполните команду:

`cmake . && make`

# Запуск:
Запуск проекта осуществляется при помощи команды:

`./for_each`
